# Shit List #
===================


Bem vindo ao **Shit List**! Aqui você vai encontrar o melhor material sobre coisas repulsivamente engraçada!
Imagens

###Links
[ Miller Vestido Vestido ](http://cogumelando.wikia.com/wiki/Miller_Vestido_Vestido)

[Capa de jogos com Chaves](http://www.naointendo.com.br/fotos/capa-de-jogos-com-chaves)

###Vídeos
[Como usar o Youtube passo a passo](https://www.youtube.com/watch?v=nWUPWkAbslE)

[A festa mais louca do Planeta HD](https://www.youtube.com/watch?v=VzO5MGWb5uY)

[Coffee (As Explained By Dan Avidan)](https://www.youtube.com/watch?v=B1L7gfU-fyA&feature=youtu.be)

[YTPBR - Babilônia Brazil DLC](https://www.youtube.com/watch?v=QwEvii0jjos)

[Japanese Donald Trump Commercialトランプ2016](https://www.youtube.com/watch?v=ZbM6WbUw7Bs)

[Howling II: Your Sister is a Werewolf - JonTron](https://www.youtube.com/watch?v=l2zAR8vbfIw&feature=youtu.be&t=12m42s)

[Nossa Jureg](https://www.youtube.com/watch?v=V-tLmdCCoTk)

[The entire bee movie but every time they say bee it gets faster](https://www.youtube.com/watch?v=E6iN6VTL7v8&feature=youtu.be)

[Cidade Alerta - Travesti YTPBR](https://www.youtube.com/watch?v=WmiURr8id54)

[HE'S THE COMPUTER MAN](https://www.youtube.com/watch?v=i1IqqlW1U4k&feature=youtu.be)

[ALL Wand of Gamelon Cutscenes](https://www.youtube.com/watch?v=CLQ8Mqyf8sw)

[Trote com Patrick - Minha pica de madeira](https://www.youtube.com/watch?v=47Slik2fFKM&feature=youtu.be)

[Tapa da Pantera](https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=6rMloiFmSbw)

[Nissim Ourfali - Bar Mitzvah](https://www.youtube.com/watch?v=NhkR44GIjQQ)
###Áudios


###Músicas
[Fly In The Freedom by Tabitha Fair (Theme of Rouge)](https://www.youtube.com/watch?v=XHb6sza5mZs)

["Love You Love You Love" (Vocal Mix // Mighty Switch Force) (Adriana Figueroa & virt)](https://www.youtube.com/watch?v=-pALbSU9Gq4)

###Clipes
[O sheik doido Porteiro de cabaré](https://www.youtube.com/watch?v=f3F7RHz1ssc)

[He Man - What's Going On - High Quality (Four Non Blondes)](https://www.youtube.com/watch?v=32FB-gYr49Y)

[HE-MAN HEYEAYEA SONG FOR 10 HOURS](https://www.youtube.com/watch?v=eh7lp9umG2I)

[He-Man: "HEYEAYEA" Live-Action vs. Original](https://www.youtube.com/watch?v=0M9cypF0Pyk)

[Banda Pra Decolar - Isso é Legal](https://www.youtube.com/watch?v=9tbFTDywb2g)

[PPAP Pen Pineapple Apple Pen](https://www.youtube.com/watch?v=d9TpRfDdyU0)

[Road Trip - NSP](https://www.youtube.com/watch?v=7qmU9JLTDy0)

[DOWN WITH THE SICKNESS KAROKE](https://www.youtube.com/watch?v=IZ-INsq2k_o&feature=youtu.be)

[Dschinghis Khan - Moskau 1979](https://www.youtube.com/watch?v=NvS351QKFV4)

[ＧＡＬＯ ＤＥ ＫＡＬＳＡ - 2 HORAS (teclado lindinho 2009)](https://www.youtube.com/watch?v=ptlsnR7V_-Y&feature=youtu.be)

[Denilson Felix - Abertura Cavaleiros do Zodíaco Versão Forró (Pegasus Fantasy)](https://www.youtube.com/watch?v=fDNxARHlvIM)

[マクロスMACROSS 82-99 - BY THE BEACH](https://www.youtube.com/watch?v=SUaaWLnefCY&feature=youtu.be)

[MC Bella - Arlequina (KondZilla)](https://www.youtube.com/watch?v=aRCW9uvl_qs)

[Donald Trump's The Wall](https://www.youtube.com/watch?v=M5qpfNfv8Qw&feature=youtu.be)

[glue70 - Casin (remix ft. MC nego bam)](https://www.youtube.com/watch?v=2pMYIK_JAjI)

[MONTAGEM - CHAMA NO WHATSAPP PRA PODER ENTRAR NA VARA 2015 ♫♪ ( DJS R15 E LUCIAN )](https://www.youtube.com/watch?v=zGTvOSve3dU)

[Looks Like You've Got A Baby Penis | Game Grumps Remix](https://www.youtube.com/watch?v=dX817ZI7if0)

[Bonde da Stronda Bonde da Maromba YTPBR Versão](https://www.youtube.com/watch?v=tEal75nWxYU)
